# regression-tests-fe

1) Dentro del archivo ConstantsLogin, se declaran los parametros 
2) Dentro del archivo LoginComponent, se crean los get
3) Dentro de la carpeta login se encuentran todos las clases a ejecutar
4) Dentro de la carpeta (tasks) Se encuentran las tareas a realizar para ejecutar y registrar datos en los parametros
5) En la clase (OpenApplicationTest) De aqui se ejecuta la prueba 